上海迪士尼男孩打尖 寸爆勸阻人士：我就不排

發生在上海迪士尼的鬧劇源源不絕，除了遊客哄搶氣球，迪士尼公仔被拍打頭部外，近日又多一個經典畫面：一名男孩打尖被工作人員制止後，不但不反省其錯誤之處，還惡言相對，高聲說：「我就不排！」

有網友爆料指事發於本月21日，男孩在機動遊戲飛躍地平線的人龍中排隊時，中途去洗手間，家長則站在原地繼續排隊，男孩如廁後，翻越欄杆回到家長身邊打尖，被工作人員發現，並請男孩重新排隊。

事件被其他遊客拍下，影片中可聽到一名中年女子與工作人員對話，工作人員說剛才有一個女孩也要插隊，可是也被制止了，家長即反問「哪個小女孩？」，突然間男孩兇狠地說了一句：「我就不排！」還用粗言穢語辱罵工作人員。

最終家長捂着男孩的嘴巴，在工作人員的帶領下離開了排隊隊伍；家長邊走邊喝令圍觀人士刪除影片：「我也是有肖像權的！」影片曝光後，惹來網友議論紛紛。

不過，有網友質疑「排隊中途上廁所去了，回來得要重新排隊？」有精明網友即指出，迪士尼在這方面有明確提示和規定「上廁所的話要找工作人員拿個牌子，回來給工作人員看即可。這孩子應該是自己跑的沒拿號，自然也沒證據證明他排過隊」、「因為孩子年紀小，有時候排隊1、2個小時真的憋不住尿，每次都是帶出去上廁所，門口問工作人員拿一張卡，回來的時候工作人員會帶我回到原來的隊伍中繼續排，不知道為甚麼會發生視頻中的事情」。

有網友看過影片後，指男孩的狠勁讓人細思密恐，說「以後禁止入園吧，孩子性格就是父母性格的影子」、「這才幾歲 已經這麼橫蠻了，長大還得了，也不知道對自己父母是不是也是這個態度，缺教育」、「感覺這孩子要動手了…他媽一直抓着他的手呢…可怕 這要在長大點直接就動手了吧」、「迪士尼真是一塊暴露人本性的寶地……」

肖像權, 大陸有既咩？

竟然會識去廁所痾

啱，痾個尿啫

一刀拮死隻畜牲仔咪算囉，講咁多把閪咩

如果個情況係咁我就覺得ok.

睇地方，如果嗰個地方要求你咁做，我諗最好都跟咗先，冇做比人話就冇得拗

衰在冇同工作人員單聲

上海

中国人同中国人講規矩

大陸人好中意分幾團排幾個遊戲。d細路4圍插隊玩。
係咪痾尿冇人知。

中途去廁所要重新排隊又係白痴安排嚟
另外要擺牌去廁所呢個現場指示清唔清晰先?
個細路把口衰格衰就梗架啦, 個家長識掩佢把口,走返出去都算係咁

生番

如果一個人其實係日本都唔理你既。
(就連日本人本身都會)
但一個排成班插就一定屌9你。

佢地有肖像權 但係就唔識排隊

蛋牛麵你個黨就黎爆囉喎，捐左身家救國未

你唔set個最嚴厲既規矩 支那人會好識搵罅走位 外國公司既退貨政策就係好例子

咩野黨?

未柯尿就咪撚排隊啦
一個二個話柯尿咪好唔撚得閒